咪撚再講失唔失焦啦屌晒你地

失乜焦呀？
我地覺得迷茫係因為個垃圾政府一路都唔撚正面回應
光復上水 18區遊行 連儂牆呢啲
係我地要喚醒更多嘅人 更多港豬企係我地呢邊
依家係用民生問題反映個政府有幾撚垃圾
再帶返去個大焦點：五大訴求呀！
唔撚該咪再講咩失焦！！！
就係因為我地唔知做咩有用 我地先咩都要做呀！
上水 沙田見啦！！！

推

加油

有時諗 係咪真係要日日衝先唔叫失焦
根本無人知點贏
咪乜鳩都做

咪就係囉失撚夠焦未 失焦糖咩

所以各有各做為政府、警察添得越多麻煩要好！

最緊要keep住個勢

又屌啲學生和理
又屌泛民左膠
叫你地討論下點升級 又潛哂水

無人想輸 無人想膠化呀
有人指引條岩既路
你估會無人支持？

就係無有能力者帶領
先提出兄弟爬山炸

推！
失咩焦？我地的目的無變過。只係政府唔應，要唸新手段，大家選擇有用，同自己能力內做到的，就去做

岩！同步進行！其實所有行動5大訴求都無消失過！

希望勝利嗰刻可以聽到絲打唱歌，好攰

唔好搞咁多野了 輸硬

頂 咁都記得我一定會！！

死開啦

大家最緊要keep住個勢

推！！！！！

請停止再用講反話/失敗論/發悔氣 等方式呼籲！

大家唔好忘記每日150洗血，而家越來越多蝗仔讀中學，散播奴性思想。
即使今日爭取到民主自由，不斷壯大嘅蝗仔第日一樣會主動放棄返，因為佢地由細到大都係大中華思想，只會想提早回歸、中港融合

只要仲有150同iang，真普選都冇用